該公司在今年早些時候暫停該服務時表示，正在調查濫用報告，特別是來自惡意軟件組織的濫用報告。 Mozilla關閉Firefox發送和筆記|Frederic Lardinois | 2020年9月17日|TechCrunch 
 定期測試也可以幫助該部門識別有藥物濫用問題的警官。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解釋了佈雷安娜·泰勒解決方案中的警務改革 
 她說，調查這名女子指控的主要機構現在是司法部監察長，負責監督侵犯民權的指控。 移民和海關執法局驅逐了一名指控獄警性侵的女子，而聯邦調查局仍在調查此事|羅米·克里爾| 2020年9月15日|ProPublica 
 我從關於虐待和施虐者的研究中知道的是，他們否認的程度是有一定範圍的，但我沒有做過任何採訪。 安妮塔·希爾能原諒拜登並與他合作嗎? 2020年9月14日|Ozy 
 例如，2018年，Facebook在應對緬甸傳播的錯誤信息方面行動遲緩，這些錯誤信息最終導致了侵犯人權的行為。 人工智能倫理團體正在重複社會的一個經典錯誤|Amy Nordrum |020年9月14日MIT技術評論| 
 這些警察曾在抗議活動中工作，並遭受了隨之而來的口頭嘲諷和辱罵。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 這些名人進了監獄，監獄的工作人員濫用他們的權力。 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 當他們遇到像州長(鮑勃·麥克唐納)或特蕾莎這樣的高調人物時，他們就會濫用職權。 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 也許最令人震驚的例子之一是濫用民事資產沒收法。 警察在偷人們的財產嗎? Joan Blades, Matt Kibbe | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 需要說明的是:以宗教名義的偏執仍然是偏執; 包裹在聖經經文裡的虐待兒童仍然是虐待兒童。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 古靈精怪的老伯頓在他的《憂鬱的解剖》一書中承認了這種植物的優點，同時也詛咒了它的濫用。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 沒有你的同意，他是不會娶我的，所以別生氣，別罵我們大家; 一小時後你就會後悔的。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 儘管如此，他們還是耐心地忍受著來自不友善的主人的大量辱罵。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 隨著時間的推移，這種虐待非但沒有減少，反而變得更加有力，甚至更加優雅。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 另一方面，董事不允許濫用職權; 他們必須本著誠意行事。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯